小米手機討論區

用緊紅米note5 千一人仔 幾抵屌
有冇都ching用緊小米

屌米你都搞埋, 到時唔抽了

希望你燈到小米呢間垃圾公司執笠

all in抽佢老未
希望今次平安中

痴線 你地係咪追踪左我
我開喺手機台喎

你講得好岩, 我真係加左你係追蹤list度... 求下你唔好燈手機

咁啱得咁q見到你個post 呀
btw 聽日點睇

係咪中左平安

屌 中左
執4舊走左

smt 1598一部小米A1,點睇?

用左幾日mix2s做副機
覺得影相好撚垃圾（主機用iphone x)
其他野都好完美

雷軍條撚樣又吹到可以同iphone比既

香港會唔會賣黑鯊

你都識講吹

諗緊去唔去豐澤到買條type c線，29真係錚平，有冇青用過，得唔得？

屌米MIX2S好定ONEPLUS 6好?

yuhere

oneplus 6聽日出,mix2s 同oneplus都好正,不過好似oneplus個mon正D

3000蚊 用到835真係平通街 粗用真係一流

比多300有港行罪大835 何必小米

咩機

小米6 低配 好似2200 人仔？

上年罪大主打 xz1